[求教]美國移民局本manual岩岩update左，英文唔好，有無人可以話我知係點解

人權法都唔使

同共產黨有關都唔可以做美國人？

振中點算 又要等5年？

下，乜咁嚴呀
唔知香港城管算唔算呢

哇 正呀

唔使等五年，可以即番香港

更新日期十月八日

共產黨咁好洗撚去美國咩

831

無啦無啦 番來即刻被送中

住係香港算唔算同共產黨有關

被送中
被振中

直接行政手段制裁

有無資料來源？

做25仔呀啦

咁移左民果d支共官員同家屬點計?

咁多年一直有類似既條款
不過手好鬆姐

臺灣都係，但係美國好多共狗仔女

GGWP

包埋所有中共黨員

可唔可以貼埋link？哇真係要俾謝sir望吓

發現身邊警蓄想移民 記得篤灰啊大家
有關組織人士及其家屬一律可能被撤銷入藉

好撚正

坐完五年移民監個啲難搞啲
坐緊個啲亦都唔影響家屬
唔完美，可改善

今日4點應該會見到振美？

雜種個女點算？

人質唔計

共產黨 = 恐怖份子

咁謝蛇點算
返來香港係咪要被送中

Naturalisation 原來解做移民

歸化美國國籍

香港班狗都係共產黨既走狗

噢, 呀蛇點算好呀

遲d統一中國

定其實一直都係咁寫

Oct8,2019 - technical update - replacing the term “foreign national”

話十月嘅update只係改左字眼
有無原始version

補link

你都傻既, 大灣區咁舒服
醫療又好 換肝換腎又方便
點會移民去美國呀